Nikon網絡打手事宜之聲明

聲明，本人唔係Nikon打手，本人Nikon狙擊手，誓要屌到四架坦克收皮。佢收左皮我自然講其他野手，又唔見你地話我星座打手？